
++++++++++ITERATION:	0+++++++++++++++

Pinning this pageNum:0, page->pageNum:0


TEST

RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:0 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0
++++++++++ITERATION:	1+++++++++++++++

Pinning this pageNum:1, page->pageNum:1

appendsuccessful


TEST

RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:1after inserting frame number:1 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0

bucket 1:
key :1 Frame Number:1
++++++++++ITERATION:	2+++++++++++++++

Pinning this pageNum:2, page->pageNum:2

appendsuccessful


TEST

RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:2 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0

bucket 1:
key :1 Frame Number:2
key :1 Frame Number:1error in print
[test_assign2_1.c-Creating and Reading Back Dummy Pages-L72-03:22:50] OK: finished test

READ

Pinning this pageNum:0, page->pageNum:0


TEST

RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:0 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0new read
NON NULL

Frame was present and Queue is 
last added frame value is :0 and fixcount :0
Entered
line:258done
Condition 2
queue content inside shutdown
[test_assign2_1.c-Reading a page-L151-03:22:50] OK: finished test

error before fifo
inside fifo

++++++++++ITERATION:	0+++++++++++++++

Pinning this pageNum:0, page->pageNum:0


TEST

RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:0 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0
++++++++++ITERATION:	1+++++++++++++++

Pinning this pageNum:1, page->pageNum:1

appendsuccessful


TEST

RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:1after inserting frame number:1 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0

bucket 1:
key :1 Frame Number:1
++++++++++ITERATION:	2+++++++++++++++

Pinning this pageNum:2, page->pageNum:2

appendsuccessful


TEST

RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:2 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0

bucket 1:
key :1 Frame Number:2
key :1 Frame Number:1
++++++++++ITERATION:	3+++++++++++++++

Pinning this pageNum:3, page->pageNum:3

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :0 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 0
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :0
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:3 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:3

bucket 1:
key :1 Frame Number:2
key :1 Frame Number:1
++++++++++ITERATION:	4+++++++++++++++

Pinning this pageNum:4, page->pageNum:4

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :1 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 1
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :2
pfMap[1]
 stores frame number :1
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:4 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:3

bucket 1:
key :1 Frame Number:4
key :1 Frame Number:2
++++++++++ITERATION:	5+++++++++++++++

Pinning this pageNum:5, page->pageNum:5

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :2 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 2
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :4
pfMap[1]
 stores frame number :2
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:5 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:3

bucket 1:
key :1 Frame Number:5
key :1 Frame Number:4
++++++++++ITERATION:	6+++++++++++++++

Pinning this pageNum:6, page->pageNum:6

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :3 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 3
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :3
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:6 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:6

bucket 1:
key :1 Frame Number:5
key :1 Frame Number:4
++++++++++ITERATION:	7+++++++++++++++

Pinning this pageNum:7, page->pageNum:7

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :4 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 4
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :5
pfMap[1]
 stores frame number :4
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:7 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:6

bucket 1:
key :1 Frame Number:7
key :1 Frame Number:5
++++++++++ITERATION:	8+++++++++++++++

Pinning this pageNum:8, page->pageNum:8

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :5 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 5
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :7
pfMap[1]
 stores frame number :5
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:8 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:6

bucket 1:
key :1 Frame Number:8
key :1 Frame Number:7
++++++++++ITERATION:	9+++++++++++++++

Pinning this pageNum:9, page->pageNum:9

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :6 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 6
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :6
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:9 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:9

bucket 1:
key :1 Frame Number:8
key :1 Frame Number:7
++++++++++ITERATION:	10+++++++++++++++

Pinning this pageNum:10, page->pageNum:10

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :7 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 7
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :8
pfMap[1]
 stores frame number :7
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:10 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:9

bucket 1:
key :1 Frame Number:10
key :1 Frame Number:8
++++++++++ITERATION:	11+++++++++++++++

Pinning this pageNum:11, page->pageNum:11

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :8 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 8
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :10
pfMap[1]
 stores frame number :8
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:11 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:9

bucket 1:
key :1 Frame Number:11
key :1 Frame Number:10
++++++++++ITERATION:	12+++++++++++++++

Pinning this pageNum:12, page->pageNum:12

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :9 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 9
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :9
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:12 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:12

bucket 1:
key :1 Frame Number:11
key :1 Frame Number:10
++++++++++ITERATION:	13+++++++++++++++

Pinning this pageNum:13, page->pageNum:13

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :10 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 10
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :11
pfMap[1]
 stores frame number :10
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:13 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:12

bucket 1:
key :1 Frame Number:13
key :1 Frame Number:11
++++++++++ITERATION:	14+++++++++++++++

Pinning this pageNum:14, page->pageNum:14

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :11 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 11
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :13
pfMap[1]
 stores frame number :11
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:14 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:12

bucket 1:
key :1 Frame Number:14
key :1 Frame Number:13
++++++++++ITERATION:	15+++++++++++++++

Pinning this pageNum:15, page->pageNum:15

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :12 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 12
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :12
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:15 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:15

bucket 1:
key :1 Frame Number:14
key :1 Frame Number:13
++++++++++ITERATION:	16+++++++++++++++

Pinning this pageNum:16, page->pageNum:16

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :13 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 13
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :14
pfMap[1]
 stores frame number :13
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:16 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:15

bucket 1:
key :1 Frame Number:16
key :1 Frame Number:14
++++++++++ITERATION:	17+++++++++++++++

Pinning this pageNum:17, page->pageNum:17

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :14 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 14
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :16
pfMap[1]
 stores frame number :14
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:17 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:15

bucket 1:
key :1 Frame Number:17
key :1 Frame Number:16
++++++++++ITERATION:	18+++++++++++++++

Pinning this pageNum:18, page->pageNum:18

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :15 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 15
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :15
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:18 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:18

bucket 1:
key :1 Frame Number:17
key :1 Frame Number:16
++++++++++ITERATION:	19+++++++++++++++

Pinning this pageNum:19, page->pageNum:19

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :16 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 16
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :17
pfMap[1]
 stores frame number :16
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:19 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:18

bucket 1:
key :1 Frame Number:19
key :1 Frame Number:17
++++++++++ITERATION:	20+++++++++++++++

Pinning this pageNum:20, page->pageNum:20

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :17 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 17
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :19
pfMap[1]
 stores frame number :17
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:20 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:18

bucket 1:
key :1 Frame Number:20
key :1 Frame Number:19
++++++++++ITERATION:	21+++++++++++++++

Pinning this pageNum:21, page->pageNum:21

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :18 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 18
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :18
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:21 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:21

bucket 1:
key :1 Frame Number:20
key :1 Frame Number:19
++++++++++ITERATION:	22+++++++++++++++

Pinning this pageNum:22, page->pageNum:22

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :19 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 19
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :20
pfMap[1]
 stores frame number :19
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:22 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:21

bucket 1:
key :1 Frame Number:22
key :1 Frame Number:20
++++++++++ITERATION:	23+++++++++++++++

Pinning this pageNum:23, page->pageNum:23

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :20 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 20
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :22
pfMap[1]
 stores frame number :20
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:23 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:21

bucket 1:
key :1 Frame Number:23
key :1 Frame Number:22
++++++++++ITERATION:	24+++++++++++++++

Pinning this pageNum:24, page->pageNum:24

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :21 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 21
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :21
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:24 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:24

bucket 1:
key :1 Frame Number:23
key :1 Frame Number:22
++++++++++ITERATION:	25+++++++++++++++

Pinning this pageNum:25, page->pageNum:25

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :22 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 22
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :23
pfMap[1]
 stores frame number :22
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:25 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:24

bucket 1:
key :1 Frame Number:25
key :1 Frame Number:23
++++++++++ITERATION:	26+++++++++++++++

Pinning this pageNum:26, page->pageNum:26

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :23 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 23
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :25
pfMap[1]
 stores frame number :23
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:26 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:24

bucket 1:
key :1 Frame Number:26
key :1 Frame Number:25
++++++++++ITERATION:	27+++++++++++++++

Pinning this pageNum:27, page->pageNum:27

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :24 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 24
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :24
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:27 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:27

bucket 1:
key :1 Frame Number:26
key :1 Frame Number:25
++++++++++ITERATION:	28+++++++++++++++

Pinning this pageNum:28, page->pageNum:28

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :25 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 25
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :26
pfMap[1]
 stores frame number :25
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:28 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:27

bucket 1:
key :1 Frame Number:28
key :1 Frame Number:26
++++++++++ITERATION:	29+++++++++++++++

Pinning this pageNum:29, page->pageNum:29

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :26 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 26
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :28
pfMap[1]
 stores frame number :26
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:29 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:27

bucket 1:
key :1 Frame Number:29
key :1 Frame Number:28
++++++++++ITERATION:	30+++++++++++++++

Pinning this pageNum:30, page->pageNum:30

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :27 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 27
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :27
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:30 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:30

bucket 1:
key :1 Frame Number:29
key :1 Frame Number:28
++++++++++ITERATION:	31+++++++++++++++

Pinning this pageNum:31, page->pageNum:31

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :28 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 28
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :29
pfMap[1]
 stores frame number :28
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:31 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:30

bucket 1:
key :1 Frame Number:31
key :1 Frame Number:29
++++++++++ITERATION:	32+++++++++++++++

Pinning this pageNum:32, page->pageNum:32

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :29 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 29
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :31
pfMap[1]
 stores frame number :29
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:32 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:30

bucket 1:
key :1 Frame Number:32
key :1 Frame Number:31
++++++++++ITERATION:	33+++++++++++++++

Pinning this pageNum:33, page->pageNum:33

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :30 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 30
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :30
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:33 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:33

bucket 1:
key :1 Frame Number:32
key :1 Frame Number:31
++++++++++ITERATION:	34+++++++++++++++

Pinning this pageNum:34, page->pageNum:34

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :31 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 31
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :32
pfMap[1]
 stores frame number :31
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:34 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:33

bucket 1:
key :1 Frame Number:34
key :1 Frame Number:32
++++++++++ITERATION:	35+++++++++++++++

Pinning this pageNum:35, page->pageNum:35

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :32 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 32
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :34
pfMap[1]
 stores frame number :32
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:35 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:33

bucket 1:
key :1 Frame Number:35
key :1 Frame Number:34
++++++++++ITERATION:	36+++++++++++++++

Pinning this pageNum:36, page->pageNum:36

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :33 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 33
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :33
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:36 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:36

bucket 1:
key :1 Frame Number:35
key :1 Frame Number:34
++++++++++ITERATION:	37+++++++++++++++

Pinning this pageNum:37, page->pageNum:37

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :34 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 34
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :35
pfMap[1]
 stores frame number :34
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:37 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:36

bucket 1:
key :1 Frame Number:37
key :1 Frame Number:35
++++++++++ITERATION:	38+++++++++++++++

Pinning this pageNum:38, page->pageNum:38

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :35 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 35
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :37
pfMap[1]
 stores frame number :35
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:38 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:36

bucket 1:
key :1 Frame Number:38
key :1 Frame Number:37
++++++++++ITERATION:	39+++++++++++++++

Pinning this pageNum:39, page->pageNum:39

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :36 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 36
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :36
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:39 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:39

bucket 1:
key :1 Frame Number:38
key :1 Frame Number:37
++++++++++ITERATION:	40+++++++++++++++

Pinning this pageNum:40, page->pageNum:40

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :37 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 37
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :38
pfMap[1]
 stores frame number :37
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:40 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:39

bucket 1:
key :1 Frame Number:40
key :1 Frame Number:38
++++++++++ITERATION:	41+++++++++++++++

Pinning this pageNum:41, page->pageNum:41

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :38 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 38
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :40
pfMap[1]
 stores frame number :38
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:41 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:39

bucket 1:
key :1 Frame Number:41
key :1 Frame Number:40
++++++++++ITERATION:	42+++++++++++++++

Pinning this pageNum:42, page->pageNum:42

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :39 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 39
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :39
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:42 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:42

bucket 1:
key :1 Frame Number:41
key :1 Frame Number:40
++++++++++ITERATION:	43+++++++++++++++

Pinning this pageNum:43, page->pageNum:43

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :40 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 40
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :41
pfMap[1]
 stores frame number :40
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:43 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:42

bucket 1:
key :1 Frame Number:43
key :1 Frame Number:41
++++++++++ITERATION:	44+++++++++++++++

Pinning this pageNum:44, page->pageNum:44

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :41 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 41
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :43
pfMap[1]
 stores frame number :41
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:44 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:42

bucket 1:
key :1 Frame Number:44
key :1 Frame Number:43
++++++++++ITERATION:	45+++++++++++++++

Pinning this pageNum:45, page->pageNum:45

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :42 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 42
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :42
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:45 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:45

bucket 1:
key :1 Frame Number:44
key :1 Frame Number:43
++++++++++ITERATION:	46+++++++++++++++

Pinning this pageNum:46, page->pageNum:46

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :43 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 43
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :44
pfMap[1]
 stores frame number :43
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:46 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:45

bucket 1:
key :1 Frame Number:46
key :1 Frame Number:44
++++++++++ITERATION:	47+++++++++++++++

Pinning this pageNum:47, page->pageNum:47

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :44 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 44
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :46
pfMap[1]
 stores frame number :44
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:47 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:45

bucket 1:
key :1 Frame Number:47
key :1 Frame Number:46
++++++++++ITERATION:	48+++++++++++++++

Pinning this pageNum:48, page->pageNum:48

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :45 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 45
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :45
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:48 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:48

bucket 1:
key :1 Frame Number:47
key :1 Frame Number:46
++++++++++ITERATION:	49+++++++++++++++

Pinning this pageNum:49, page->pageNum:49

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :46 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 46
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :47
pfMap[1]
 stores frame number :46
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:49 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:48

bucket 1:
key :1 Frame Number:49
key :1 Frame Number:47
++++++++++ITERATION:	50+++++++++++++++

Pinning this pageNum:50, page->pageNum:50

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :47 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 47
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :49
pfMap[1]
 stores frame number :47
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:50 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:48

bucket 1:
key :1 Frame Number:50
key :1 Frame Number:49
++++++++++ITERATION:	51+++++++++++++++

Pinning this pageNum:51, page->pageNum:51

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :48 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 48
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :48
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:51 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:51

bucket 1:
key :1 Frame Number:50
key :1 Frame Number:49
++++++++++ITERATION:	52+++++++++++++++

Pinning this pageNum:52, page->pageNum:52

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :49 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 49
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :50
pfMap[1]
 stores frame number :49
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:52 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:51

bucket 1:
key :1 Frame Number:52
key :1 Frame Number:50
++++++++++ITERATION:	53+++++++++++++++

Pinning this pageNum:53, page->pageNum:53

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :50 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 50
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :52
pfMap[1]
 stores frame number :50
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:53 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:51

bucket 1:
key :1 Frame Number:53
key :1 Frame Number:52
++++++++++ITERATION:	54+++++++++++++++

Pinning this pageNum:54, page->pageNum:54

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :51 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 51
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :51
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:54 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:54

bucket 1:
key :1 Frame Number:53
key :1 Frame Number:52
++++++++++ITERATION:	55+++++++++++++++

Pinning this pageNum:55, page->pageNum:55

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :52 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 52
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :53
pfMap[1]
 stores frame number :52
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:55 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:54

bucket 1:
key :1 Frame Number:55
key :1 Frame Number:53
++++++++++ITERATION:	56+++++++++++++++

Pinning this pageNum:56, page->pageNum:56

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :53 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 53
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :55
pfMap[1]
 stores frame number :53
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:56 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:54

bucket 1:
key :1 Frame Number:56
key :1 Frame Number:55
++++++++++ITERATION:	57+++++++++++++++

Pinning this pageNum:57, page->pageNum:57

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :54 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 54
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :54
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:57 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:57

bucket 1:
key :1 Frame Number:56
key :1 Frame Number:55
++++++++++ITERATION:	58+++++++++++++++

Pinning this pageNum:58, page->pageNum:58

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :55 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 55
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :56
pfMap[1]
 stores frame number :55
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:58 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:57

bucket 1:
key :1 Frame Number:58
key :1 Frame Number:56
++++++++++ITERATION:	59+++++++++++++++

Pinning this pageNum:59, page->pageNum:59

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :56 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 56
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :58
pfMap[1]
 stores frame number :56
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:59 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:57

bucket 1:
key :1 Frame Number:59
key :1 Frame Number:58
++++++++++ITERATION:	60+++++++++++++++

Pinning this pageNum:60, page->pageNum:60

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :57 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 57
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :57
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:60 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:60

bucket 1:
key :1 Frame Number:59
key :1 Frame Number:58
++++++++++ITERATION:	61+++++++++++++++

Pinning this pageNum:61, page->pageNum:61

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :58 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 58
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :59
pfMap[1]
 stores frame number :58
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:61 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:60

bucket 1:
key :1 Frame Number:61
key :1 Frame Number:59
++++++++++ITERATION:	62+++++++++++++++

Pinning this pageNum:62, page->pageNum:62

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :59 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 59
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :61
pfMap[1]
 stores frame number :59
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:62 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:60

bucket 1:
key :1 Frame Number:62
key :1 Frame Number:61
++++++++++ITERATION:	63+++++++++++++++

Pinning this pageNum:63, page->pageNum:63

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :60 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 60
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :60
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:63 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:63

bucket 1:
key :1 Frame Number:62
key :1 Frame Number:61
++++++++++ITERATION:	64+++++++++++++++

Pinning this pageNum:64, page->pageNum:64

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :61 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 61
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :62
pfMap[1]
 stores frame number :61
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:64 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:63

bucket 1:
key :1 Frame Number:64
key :1 Frame Number:62
++++++++++ITERATION:	65+++++++++++++++

Pinning this pageNum:65, page->pageNum:65

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :62 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 62
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :64
pfMap[1]
 stores frame number :62
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:65 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:63

bucket 1:
key :1 Frame Number:65
key :1 Frame Number:64
++++++++++ITERATION:	66+++++++++++++++

Pinning this pageNum:66, page->pageNum:66

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :63 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 63
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :63
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:66 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:66

bucket 1:
key :1 Frame Number:65
key :1 Frame Number:64
++++++++++ITERATION:	67+++++++++++++++

Pinning this pageNum:67, page->pageNum:67

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :64 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 64
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :65
pfMap[1]
 stores frame number :64
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:67 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:66

bucket 1:
key :1 Frame Number:67
key :1 Frame Number:65
++++++++++ITERATION:	68+++++++++++++++

Pinning this pageNum:68, page->pageNum:68

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :65 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 65
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :67
pfMap[1]
 stores frame number :65
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:68 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:66

bucket 1:
key :1 Frame Number:68
key :1 Frame Number:67
++++++++++ITERATION:	69+++++++++++++++

Pinning this pageNum:69, page->pageNum:69

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :66 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 66
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :66
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:69 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:69

bucket 1:
key :1 Frame Number:68
key :1 Frame Number:67
++++++++++ITERATION:	70+++++++++++++++

Pinning this pageNum:70, page->pageNum:70

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :67 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 67
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :68
pfMap[1]
 stores frame number :67
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:70 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:69

bucket 1:
key :1 Frame Number:70
key :1 Frame Number:68
++++++++++ITERATION:	71+++++++++++++++

Pinning this pageNum:71, page->pageNum:71

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :68 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 68
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :70
pfMap[1]
 stores frame number :68
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:71 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:69

bucket 1:
key :1 Frame Number:71
key :1 Frame Number:70
++++++++++ITERATION:	72+++++++++++++++

Pinning this pageNum:72, page->pageNum:72

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :69 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 69
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :69
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:72 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:72

bucket 1:
key :1 Frame Number:71
key :1 Frame Number:70
++++++++++ITERATION:	73+++++++++++++++

Pinning this pageNum:73, page->pageNum:73

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :70 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 70
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :71
pfMap[1]
 stores frame number :70
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:73 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:72

bucket 1:
key :1 Frame Number:73
key :1 Frame Number:71
++++++++++ITERATION:	74+++++++++++++++

Pinning this pageNum:74, page->pageNum:74

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :71 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 71
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :73
pfMap[1]
 stores frame number :71
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:74 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:72

bucket 1:
key :1 Frame Number:74
key :1 Frame Number:73
++++++++++ITERATION:	75+++++++++++++++

Pinning this pageNum:75, page->pageNum:75

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :72 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 72
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :72
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:75 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:75

bucket 1:
key :1 Frame Number:74
key :1 Frame Number:73
++++++++++ITERATION:	76+++++++++++++++

Pinning this pageNum:76, page->pageNum:76

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :73 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 73
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :74
pfMap[1]
 stores frame number :73
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:76 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:75

bucket 1:
key :1 Frame Number:76
key :1 Frame Number:74
++++++++++ITERATION:	77+++++++++++++++

Pinning this pageNum:77, page->pageNum:77

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :74 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 74
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :76
pfMap[1]
 stores frame number :74
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:77 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:75

bucket 1:
key :1 Frame Number:77
key :1 Frame Number:76
++++++++++ITERATION:	78+++++++++++++++

Pinning this pageNum:78, page->pageNum:78

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :75 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 75
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :75
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:78 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:78

bucket 1:
key :1 Frame Number:77
key :1 Frame Number:76
++++++++++ITERATION:	79+++++++++++++++

Pinning this pageNum:79, page->pageNum:79

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :76 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 76
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :77
pfMap[1]
 stores frame number :76
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:79 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:78

bucket 1:
key :1 Frame Number:79
key :1 Frame Number:77
++++++++++ITERATION:	80+++++++++++++++

Pinning this pageNum:80, page->pageNum:80

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :77 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 77
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :79
pfMap[1]
 stores frame number :77
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:80 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:78

bucket 1:
key :1 Frame Number:80
key :1 Frame Number:79
++++++++++ITERATION:	81+++++++++++++++

Pinning this pageNum:81, page->pageNum:81

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :78 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 78
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :78
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:81 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:81

bucket 1:
key :1 Frame Number:80
key :1 Frame Number:79
++++++++++ITERATION:	82+++++++++++++++

Pinning this pageNum:82, page->pageNum:82

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :79 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 79
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :80
pfMap[1]
 stores frame number :79
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:82 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:81

bucket 1:
key :1 Frame Number:82
key :1 Frame Number:80
++++++++++ITERATION:	83+++++++++++++++

Pinning this pageNum:83, page->pageNum:83

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :80 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 80
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :82
pfMap[1]
 stores frame number :80
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:83 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:81

bucket 1:
key :1 Frame Number:83
key :1 Frame Number:82
++++++++++ITERATION:	84+++++++++++++++

Pinning this pageNum:84, page->pageNum:84

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :81 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 81
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :81
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:84 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:84

bucket 1:
key :1 Frame Number:83
key :1 Frame Number:82
++++++++++ITERATION:	85+++++++++++++++

Pinning this pageNum:85, page->pageNum:85

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :82 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 82
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :83
pfMap[1]
 stores frame number :82
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:85 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:84

bucket 1:
key :1 Frame Number:85
key :1 Frame Number:83
++++++++++ITERATION:	86+++++++++++++++

Pinning this pageNum:86, page->pageNum:86

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :83 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 83
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :85
pfMap[1]
 stores frame number :83
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:86 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:84

bucket 1:
key :1 Frame Number:86
key :1 Frame Number:85
++++++++++ITERATION:	87+++++++++++++++

Pinning this pageNum:87, page->pageNum:87

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :84 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 84
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :84
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:87 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:87

bucket 1:
key :1 Frame Number:86
key :1 Frame Number:85
++++++++++ITERATION:	88+++++++++++++++

Pinning this pageNum:88, page->pageNum:88

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :85 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 85
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :86
pfMap[1]
 stores frame number :85
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:88 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:87

bucket 1:
key :1 Frame Number:88
key :1 Frame Number:86
++++++++++ITERATION:	89+++++++++++++++

Pinning this pageNum:89, page->pageNum:89

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :86 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 86
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :88
pfMap[1]
 stores frame number :86
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:89 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:87

bucket 1:
key :1 Frame Number:89
key :1 Frame Number:88
++++++++++ITERATION:	90+++++++++++++++

Pinning this pageNum:90, page->pageNum:90

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :87 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 87
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :87
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:90 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:90

bucket 1:
key :1 Frame Number:89
key :1 Frame Number:88
++++++++++ITERATION:	91+++++++++++++++

Pinning this pageNum:91, page->pageNum:91

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :88 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 88
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :89
pfMap[1]
 stores frame number :88
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:91 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:90

bucket 1:
key :1 Frame Number:91
key :1 Frame Number:89
++++++++++ITERATION:	92+++++++++++++++

Pinning this pageNum:92, page->pageNum:92

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :89 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 89
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :91
pfMap[1]
 stores frame number :89
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:92 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:90

bucket 1:
key :1 Frame Number:92
key :1 Frame Number:91
++++++++++ITERATION:	93+++++++++++++++

Pinning this pageNum:93, page->pageNum:93

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :90 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 90
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :90
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:93 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:93

bucket 1:
key :1 Frame Number:92
key :1 Frame Number:91
++++++++++ITERATION:	94+++++++++++++++

Pinning this pageNum:94, page->pageNum:94

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :91 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 91
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :92
pfMap[1]
 stores frame number :91
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:94 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:93

bucket 1:
key :1 Frame Number:94
key :1 Frame Number:92
++++++++++ITERATION:	95+++++++++++++++

Pinning this pageNum:95, page->pageNum:95

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :92 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 92
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :94
pfMap[1]
 stores frame number :92
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:95 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:93

bucket 1:
key :1 Frame Number:95
key :1 Frame Number:94
++++++++++ITERATION:	96+++++++++++++++

Pinning this pageNum:96, page->pageNum:96

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :93 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 93
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :93
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:96 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:96

bucket 1:
key :1 Frame Number:95
key :1 Frame Number:94
++++++++++ITERATION:	97+++++++++++++++

Pinning this pageNum:97, page->pageNum:97

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :94 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 94
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :95
pfMap[1]
 stores frame number :94
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:97 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:96

bucket 1:
key :1 Frame Number:97
key :1 Frame Number:95
++++++++++ITERATION:	98+++++++++++++++

Pinning this pageNum:98, page->pageNum:98

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :95 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 95
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[1]
 stores frame number :97
pfMap[1]
 stores frame number :95
done
condition 3
RE-INIT SUCCESS

KEY IS not -1.new_elt->next->key:1   new_elt->key:1after inserting frame number:98 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:96

bucket 1:
key :1 Frame Number:98
key :1 Frame Number:97
++++++++++ITERATION:	99+++++++++++++++

Pinning this pageNum:99, page->pageNum:99

appendsuccessful


TEST

Entering evict

DEBUG:Line:434 function:inside evict
last added frame value is :96 and fixcount :0
yesframe we deque'd is: 96
Is Dirty==================
Entered
line:258pfMap[0]
 stores frame number :96
done
Condition 2
RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:99 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:99

bucket 1:
key :1 Frame Number:98
key :1 Frame Number:97error in print

Pinning this pageNum:0, page->pageNum:0


TEST

RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:0after inserting frame number:0 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0iteration:0:0
error in print
[test_assign2_1.c-Testing FIFO page replacement-L197-03:22:50] OK: expected <[0 0],[-1 0],[-1 0]> and was <[0 0],[-1 0],[-1 0]>: check pool content

Pinning this pageNum:1, page->pageNum:1


TEST

RE-INIT SUCCESS

new_elt->key:1after inserting frame number:1 que content is:


PRINT HASHMAP



bucket 0:
key :0 Frame Number:0

bucket 1:
key :1 Frame Number:1iteration:1:1
error in print
[test_assign2_1.c-Testing FIFO page replacement-L197-03:22:50] FAILED: expected <[0 0],[1 0],[-1 0]> but was <[1 0],[0 0],[-1 0]>: check pool content
